彌敦道有市民舉美國國旗比人叫佢收返

惠豐中心位置，有好多巴打唔比佢舉係度理論緊

舉乜春啦